{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077418?place[place_type]=GID&place[gid]=1077418&place[latitude]=38.2941080109&place[longitude]=128.5474642859&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 안녕바다펜션"
    },
    "text": "こんにちは、海ペンションは校岩海水浴場のすぐ前に位置しています。 束草からは車で10分の距離にあり、束草の美しさを体験することができます。 ペンション番人として当ペンションを利用すると、心が安らかになるヒーリングの時間が過ごせます。 心身ともにリラックスできる思い出になるでしょう。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 ペットの同伴は1匹当たり10,000ウォンで、最大3匹まで可能です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合、入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 ペットと一緒にペンションを利用する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 安全と火災予防のため、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場は、個別バーベキューと11時以降のご利用はお断りしております。 雨天時はバーベキュー場のご利用は致しかねますのでご了承ください。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場もご利用いただけます。 朝食にはカップラーメンと米、海苔が提供されます。 駐車も可能で、利用時間はチェックインが午後3時からチェックアウトは午前11時までです。 客室はA-七百カラークラスとB-八百カラークラスに区分され、基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "海ペンションは校岩海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "束草からは車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人として何を提供していますか？",
            "answer": "ペンション番人として当ペンションを利用すると、心が安らかになるヒーリングの時間が過ごせます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は1匹当たり10,000ウォンで、最大3匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションを利用する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は、個別バーベキューと11時以降のご利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメンと米、海苔が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、利用時間はチェックインが午後3時からチェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分類されていますか？",
            "answer": "客室はA-七百カラークラスとB-八百カラークラスに区分され、基準人数と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 547
    }
}